612人道救援基金

回水啦

你連icon 都blur 咩玩法
同埋唔係一句緊急就幫你
講撚咗好多次 佢係負責啲咩